想買fifa20俾男朋友 但唔知買邊隻

男朋友係fifa忠實fans所以佢生日諗住買隻fifa20俾佢

但係上網睇有三種版本想知有咩分別？如果係禮物男仔會想收到邊隻？

同埋男朋友生日同fifa出嘅日子好近 如果我係出個日先去舖頭買會唔會賣晒

最後就係 係咪黃金/信和求其去一間就買到？間間都有得買？

啲問題好on9因爲唔熟打機啲野求咁多位巴打解答唔該晒

隨時你男友一早買左download版

買 Virgil van Dijk 個隻

到時見

呢個真

你確定左嬲男朋友買左Download版未
未嘅就睇下佢有無玩開UT

如果我叫佢唔好買住係咪會好明顯

咁問9成9知你準備買啦

佢自己買，然後你再幫佢課五千銀就ok

唔好意思唔熟即係邊隻

買隻全新fifa17比佢，好男人係唔會貪新亡舊。咁啱我有隻，平放比你啦。

而家係2019，買Fifa 19

你條仔用開PS4就買隻xbox嘅畀佢

其實邊隻平咪買邊隻囉， 都差唔多架啦。一樣踢波

咩係ut我淨係知佢成日會課金抽卡買人個啲

如果你男友係勁鐘意,好有機會佢已經online買左

咁咪姐係有玩

如果佢成日課金
你倒不如買張課金卡俾佢用生日卡夾住
起碼唔駛怕買錯野

咁九成九已經買左download版
你過兩日睇下佢有無玩緊就知

即係有玩
其實隻隻差唔多，分別在於送多d coins比你抽卡

可能佢中意玩winning 多啲

唔得！要J VVD

唔好買行貨，代理商撐狗

咁可以係邊到買？

如果係買左 我可以送咩俾佢令佢玩得開心啲

課金比佢抽卡玩UT

VVD係好J, 但敗筆係個歐聯波波章

電玩直銷網

不過我覺得你買其他game好D，費事重覆買

香港人 約定你

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

和你suck 4.0 9月22 星期日見

TG :

IG :

全面升級：私了、暗戰、快閃、滲透、狗仔隊

同我推爆佢

其實玩UT唔駛課金
但係要好多時間

你安心做二奶俾FIFA做大婆佢就最開心

咪撚買，我女朋友買d game送俾我第二日放返出去

點解要咁做收到game唔會好開心咩

你買完佢掛住打，然後你會飛左佢

你一開始鬧佢先叫佢唔好買fifa20
話佢成日玩唔陪你
到佢生日既時候就送俾佢

呢隻閪game好似識detect你買咩版本咁
買平個款會不停中柱

有d唔岩玩，有d本身訂左

最好唔好送game比男朋友啦
以前我有個frd自己偷偷地買左真三國8 然後佢條女過幾日又送左隻比佢
佢又唔好意思唔收 最後又要偷偷地放返一隻出去
我諗你幫佢課金（買點數卡）送比佢佢仲開心

照買 儲封面

唔好買錯pes比佢就得 普通版送多幾張ps 現金卡仲好啦

呢個封面有價值

今年19年喎

應該買返fifa19

一早online訂咗啦
後日佢可能請埋假玩

希望有一日到DeLigt

直接同佢講你會買俾佢啦
我FIFA FAN我都已經一早訂左digital版
隨時搞唔倒驚喜又哂錢得個吉

你睇下我個名，買我個隻啊！

uTube

玩ut緊係買最貴果隻

推

金源 不了

轉玩pes未

送隻FIFA19仲有紀念價值啦

由得你男友買，之後你等佢岀街幫佢狂課抽人抽到c朗美斯為止，下次佢一開驚睇到一定興奮到射精，呢個時候你再走岀黎講句生日快樂，好撚肯定佢馬上認定你，等求婚。

ff就有我份

好女友 受小弟一拜

你話買足球game, 朗拿癲度版, game 鋪就識執價比你
到時你男友戒埋打機, 全心全意陪你

係
一陣佢一早訂左，你變on9

你買個震蛋好過

買個豬嘴

6800 or 真cbrn gas mask

買fifa19得架啦 一出20就會自動upgrade上fifa20
襯依家平好買定 遲啲又會炒貴返

勸你唔好買 就算冇online訂 fans一出果日就會出去買 你唔會夠快

如果你男朋友係die heart fans
仲要係玩抽卡果隻mode
建議你唔好買
因為佢好有可以已經買左download版
可以早三日入game玩
就算冇買download版
都會係早一日兩日偷跑既時候即時買碟
因為一般黎講如果27號正式開賣
26號晏晝左右就已經出面有碟賣
你去到game鋪會見到成班人排哂隊比錢買
正常一個die heart fans係唔會等到多一日
你仲要等到佢生日已經太遲

唔駛送
下星期你咪撚阻住佢打機就得啦

有玩ut 咁就要買最貴果隻

不過支持環保 買download版啦

呢間野藍到仆

係法國麵包打

佢買左數位版你就on9啦
想佢開心不如買今季波衫比佢仲好啦

買$500 PSN預付卡
一定無死

啱喎 一定有用

課金卡係咪7-11就有？

買課金卡同送cash有咩分別，好冇feel

你肯定你男朋友未買？？

我冇玩課金嘢
等其他巴打解答

總之唔好買game
Fifa撚一定日思夜想等隻game出
你唔熟路應該快唔過佢入手 同埋買貴咗

真 利申試過
係sweet既 不過個下真係唔知笑好定喊好
最後隻驚偷偷地原價放左比friend